Ze gingen in de herberg en hij bestelde wat koffie.
Er was gelukkig een brand in de kamer, en Lady Wyndover ontdooide over haar geliefde drank; maar Esmeralda keek vanuit het raam met een air van teleurstelling.
"Ik denk niet dat veel van deze voor het oog," zei ze.
"Oh!
Shirley is iets verder," aldus Trafford.
Lady Wyndover keek op van het vuur waarmee ze was roosteren haar tenen.
"Waarom zou je twee ga daar?"
zei ze.
"Esmeralda zal nooit worden voldaan tenzij ze gaat omhoog naar de top van deze verschrikkelijke berg.
Ik zal heel blij hier tot u terugkomt , en niets zal mij ertoe te gaan."
Trafford leek twijfelachtig en aarzelde, maar hij toevallig blik op Esmeralda's gezicht en hij besloot hem.
Hij ging naar buiten en bestelde de paarden en ze begonnen.
Zo klommen ze de heuvel, Esmeralda heeft een lange adem.
"Ik denk dat dit de eerste keer is dat ik heb ingevuld want ik ben al in Londen," zei ze.
"Oh!
Hoe mooi het is!
Bekijk de tall firs.
Waarom zou men honderden kilometers uit Londen.
Wat is dat geweldig, shining plaats op de heuvel achter ons?"
"Dat is het Crystal Palace", zei hij.
